覺唔覺今年係冇春天

一完左冬天直接入夏

仲好 潮濕最撚煩